各位，有野想請教

車係馬路行 正確（冇理解錯啊）
你們點解可以吾比車過？
有咩特權？
仲要捉人落車打？ 打爛人架車 你們會有報應

你們自己要在馬路上整路障，吾撚知係邊個比權你咁做

好撚岩啊你們 暴徒正一暴徒

人地比你們打完 打爛車 吾通吾上車走啊？

又話人用車撞你 撞到邊個啊

吾撚係你地站出馬路，攔住架車唔俾架車走啊

請暴徒快啲死

呢d咪叫天堂有路你不走。地獄無門走入黎囉

吾你老母 p牌仔

看圖說故事

你們 廣東落黎既？

建議你看圖說故事之前做下fact check先衝出黎。
紅媒01都有交代

首先架車快速u turn

撞低左一個站在旁邊的紅衫路人，以佢速度有理由相信佢係有心。

然後佢想不顧而去，hit and run，先有班人截住佢，捉佢落車綁住，其間亦無證據顯示佢畀人打。佢其後扮有野要上車拎，點知上車就想偷走，所以畀人敲車再欄截。

司機完全不顧危險踩行油衝出去，隨時撞死人。

原來件事係咁的 我收反句說話「x徒」
但係示威人士都要顧自己安全 真係下次吾好出馬路 封路 真係好危險⚠️

笑 又係睇D唔睇D嘅戇鳩

企出馬路都唔識打 五毛已袋？

吾吾